屌奶星真係好撚憎搭巴士啲麻甩佬/毒撚訓覺挨埋來

畀佢地挨已經難頂, 但最撚鳩屎係佢地每挨完一下就會扮哂好大反應, 成個人彈開幾十cm懶係覺得好撚唔好意思咁, 但隔多半分鐘又恰返鳩著挨返過來
屌你老母又禿頭又成身肥汗成頭油咁好心挨完一次就自己知醜換個位啦, 你估你係靚女/靚仔呀

有同感, 呢啲人通常個身好撚臭

佢講得唔啱咩? 你畀人講中左呀?

有無即場推開佢

唔記得轉a/c 好撚柒

諗起張gif係日本有個呀叔比靚女挨就笑笑口ok
但比另一個呀叔挨就即刻大鬧